69算係失敗？我唔係咁認為

出面好多post話69大失敗 又冇爭取到

但我覺得呢個只係一個開始

佢話俾所有人知 和平理性爭取唔到 就要進一步

佢激起左一d人心中的怒火 可能69冇出現之後都會出現

就算係和平理性游行 都係我地一員 唔好大家互屌

我地仲有機會

6.12 大家再見.再戰

大家唔好放棄

係611,唔係612

612二讀,90%會係5點前投票通過
垃圾會係廢,一定過硬,
如果通過左圍同沖垃圾會既意義係咩?
但我又好肯定好多人係諗住612等5點收工先去,
即係過之前一定唔多人,所以好難沖入去,
但當等到5點後人夠多既時候,又已成事實過左

所以大家有冇諗過如果611當晚冇事發生=612收皮?

[612認真討論]如果611當晚冇事發生=612收皮

我相信大家係呢幾日都會出黎爭取.

唔好覺得仲有時間
就好似啲deadline fighter咁
最尾咪仆哂街

雨革贏盡和理掌聲，69今次又贏，下次再贏
柒左咪認咯，贏你老味咩

件事都未完 仲發酵緊 只可以話未成功都未失敗

香港球員罷工得唔得

我冇話贏 只係開始

姐係612定611？

Why not both?不過ching話11好過12

如果放喺成個歷史進程嚟睇
呢個可能只係個開始
但前提係
香港人嘅心唔好散

次次都話明天會更好